[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

上一個post 唔記得貼眾籌 link , 再開 !
眾籌 link:

大家好, 本人謹代表團隊發出此次"本地文宣 : 多媒體廣告"眾籌！
始於一個月前藍絲已有影片廣告在youtube出現, 當時"連登"有不少人支持眾籌投放多媒體廣告，但都無下文；本人亦一直有為這個方向思考，直至近日運動越見嚴峻，而巧合身邊朋友亦能抽空幫忙，我們即時建立香港反送中運動記事錄網站，網站暫時以專題報導及遊行集會回顧兩大項目為主，將利用投放圖片廣告引起市民關注而進入網站特定主題，而每個主題亦針對5大訴求。

網站網址:

針對目標對象
1. 不同年齡層
我相信現階段支持者大部份人是80/90後，必需爭取其他年齡層支持。

2. 港豬型和理非
大家身邊和理非有無開始動搖，開始說前線太過火 ? 什至覺得和平集會遊行都要停一停 ? 又或者他們會覺得先讓步對政府釋出善意有用? 但事實一退就永不翻身，最終對不起付出性命的義士，被告暴動及受傷的義士！因此必需再次喚醒他們。

3. 營造氣氛 鼓勵士氣
實體有連儂牆，但不是每區都有地方可貼，比如大型公屋村，政府地方嚴禁張貼。因此轉到網絡上，運動已持續逾兩個月，我相信政府既處理手法令到不少人感到灰心消極，希望大家能夠堅持初心，將力量凝聚在一起。

4. 不問世事的人
只能說，希望多個途徑，能夠多個戰友。

還有制衡 TVB選擇性報導 , 藍絲假新聞等等...
就算以上針對目標推測你都不認同，但實際換來成效會有好多意想不到的可能性。(只可以講: 唔做就一定無。 )

以下介紹專題排板範例 :
7月21日元朗白衣人襲擊事件

由上而下
1. 清晰大標題
2. 簡單圖片文字時序
3. 影片連接
4. 事件爭議
5. 針對主題的訴求

PS : 由於時間緊迫，人手有限，其他主題內容仍在努力完成中，必定在廣告推出前完成，如閣下對網站內容有任何意見，歡迎提出

投放廣告位置
任何有使用Google 廣告的網站, 討論區 , 入門網站 , Youtube 等等

以下為廣告投放[每小時]預測數據
曝光次數 : 20萬
點擊數 : 500 -1000
平均單次點擊出價 : $2.7
費用 : $1350 - $2700

*數據只作參考, 因我們會按需要不時調整目標對象、年齡層及廣告時段，而廣告設計吸引力亦影響點擊率成效。

廣告投放預計日期
8月23日

目標眾籌金額
$60萬 (保守估計平均每天2萬 x30日)

我們不一定每天用2萬，視乎廣告效果及當時情況。如眾籌金額多於目標，亦都會全數投放在廣告費上。

使用廣告費證明
每天上載資料到網站，包括 Google ads 後台屏幕截圖及影片拍攝，後台操作清楚展示當天廣告洗費。

網站安全問題
網站在外國，亦已用上 Cloudflare 提高網站安全性避免攻擊。

自己香港自己救！請支持本地文宣！Like 及 share !

推上熱門 ! Like & share !

推上熱門

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

試過想出罷工，google會block, account level
字眼要twist

可信?